搵到個菲林相機app

見依家咁多人比$8買個個要等3日嘅菲林相機app，
頭先搵到個係唔洗錢嘅，並唔係咩打手係到講因係想比大家有多個好app用。

App名

以下係無聊嘅生活照

佢有幾個鏡比人唔洗錢用，平時玩下我就覺得夠玩

好似幾得意喎

即食文化下嘅產品。菲林貴在情懷，由決定按下快門到沖曬，係一種浪漫

無錢又想玩下，所以down左個app用下

即食勝在冇袋機想影都方便
真●菲林就反應攝影人心情

打和啦～

講得出喱句話嘅人都好浪漫

有車唔搭，行路返工其實都好浪漫

多謝分享

大家都係想用相片留低個刻嘅時間

菲林 "app"，真係留比mk挽

呢期真係比菲林相洗版，原來係app黎

我諗遲D仲多
2017潮流大逆轉

其實Film同咭亦不過係media嘅一種

咁佢都算幾成功 真係有人分唔到

一啲菲林曬特色既粗粒到無
張張相都咁滑
樓豬不要你用下菲林機先出po啦

8蚊果個都算有d效果，樓豬果個係直出加日期

菲林都可以好滑 ，不過玩菲林app有啲無謂

反智
正正經經買部菲林機啦

菲林相機 $8app 兩樣都有用
用相機會影得認真d
App用黎影下貓狗 好快就影左幾筒
同朋友開心下hea影咪岩囉

上網求其搵左個菲林app 試玩